完來大陸國慶假期去到重陽先完

琴日商場唔開買唔到野，今日開番晒可以瘋狂購物la